做咩而家咁多人著到大陸喱咁？

定係呢啲就係所謂嘅韓風？

利申：全U記日系衫

冇圖點討論

圖

Sor冇圖

可以嘅幫幫手
落街行下

U記長青款都叫日系

講真都係睇人

韓風係型人著都柒
不過佢個人型，所以望落未去到話柒到頂唔順
正常人嘅話...